\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
			
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item upoznavanje 
					\item odabir tehnologije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item prvo sastajanje tima s mentorom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item prolaz kroz tekst zadatka
					\item razvrstavanje funkcionalnosti
					\item otvaranje online platforme za buduće diskusije
					i planove
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item raspodjela potpoglavlja za 2. poglavlje
					dokumentacije
					\item priprema za 3. poglavlje
					i planove
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 27. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item raspodjela pisanja 3. poglavlja dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  raspodjela crtanja dijagrama obrasca uporabe i sekvencijskih dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item zajednička izrada ER modela baze podataka
					\item početak developmenta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor i raspodjela posla za generičku funkcionalnost
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item pregled do sad napravljenih/programiranih elemenata
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dopunjavanje dokumentacije i deploy
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 06. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor oko alfa inačice
					\item priprema za 1. kolokviranje
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 28. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item raspodjela izrade zadnjih UML dijagrama
					\item dogovor oko preostalih funkcionalnosti aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 03. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor o implementaciji natjecanja, kalendara i dozvoli brisanja određenih podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 05. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item razrađen plan o implementaciji natjecanja
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 07. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor o virtualnim natjecanjima i leaderboardu za natjecanja
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 09. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item pregled napravljenog
					\item zadnja dodjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item priprema za zadnju demonstraciju projektnog zadatka
					\item ispravak buggova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item zadnji sastanak
					\item dovršavanje dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vedran Bedeković (voditelj)}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mihael Cugovčan }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Darija Filipović }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Sven Balint }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Ljubičić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Ljubić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Horvat }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 30 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2\\ 
				Opis projektnog zadatka 	& 0 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	& 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 \\ 
				Dijagram obrazaca 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 1 & 1 \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		& 1 & 1 & 1 & 1 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 22 & 14 & 15 & 5 & 14 & 10 & 21 \\ 
				Baza podataka				& 3 & 2 & 2 & 3 & 2 & 2 & 2  \\ 
				Dijagram razreda 			& 5 & 0 & 0 & 7 & 0 & 0 & 0  \\ 
				Dijagram stanja				& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 3 & 0 \\ 
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram komponenti			& 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 0 \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 0 & 0 & 5 & 0 & 4 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram razmještaja			& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1 \\  
				Dnevnik sastajanja 			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Zaključak i budući rad 		& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  
				Popis literature 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\textbf{Dodatne stavke} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				Front end 				& 4 & 40 & 0 & 25 & 0 & 30 & 0 \\    
				Back end 				& 50 & 0 & 40 & 0 & 30 & 0 & 30 \\
				Baza podataka 		    & 5 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 20\\  
				 						&  &  &  &  &  &  &\\ 
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Dijagram_pregleda_promjena_p1.PNG} 
			\caption{Dijagram pregleda promjena (1. dio)}
			\label{fig:dijagramPromjena1}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Dijagram_pregleda_promjena_p2.PNG} 
			\caption{Dijagram pregleda promjena (2. dio)}
			\label{fig:dijagramPromjena2}
		\end{figure}
	